# Akan (Ghana) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-27 15:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-26 15:52+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ak_GH\n"
"Language-Team: ak_GH <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: main.py:85 main.py:257
msgid "Input Video:"
msgstr "來源影片"

#: main.py:87 main.py:272
msgid "Select Video"
msgstr "選擇影片檔案"

#: main.py:95 main.py:258
msgid "Output Folder:"
msgstr "輸出資料夾"

#: main.py:97 main.py:273
msgid "Select Folder"
msgstr "選擇輸出資料夾"

#: main.py:113 main.py:274 main.py:322
msgid "Source File Total Time:"
msgstr "來源檔案總時長"

#: main.py:117 main.py:264
msgid "Preview at Selected Time"
msgstr "預覽選取時間"

#: main.py:133 main.py:261
msgid "Output File Name:"
msgstr "輸出檔案名稱"

#: main.py:145 main.py:267
msgid "Run Command"
msgstr "執行命令"

#: main.py:146 main.py:268
msgid "Add Command to Batch"
msgstr "新增命令到批次"

#: main.py:160 main.py:277
msgid "Seq"
msgstr "序號"

#: main.py:161 main.py:277
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: main.py:162 main.py:277
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: main.py:166 main.py:269
msgid "Run Batch"
msgstr "執行批次"

#: main.py:169 main.py:270
msgid "Delete Selected Batch"
msgstr "刪除選取批次"

#: main.py:173
msgid "Clean Up Completed Batch"
msgstr "清除完成批次"

#: main.py:218 main.py:285
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: main.py:243 main.py:254
msgid "Video Trimmer GUI"
msgstr "影片剪輯GUI"

#: main.py:259
msgid "Start Time:"
msgstr "開始時間"

#: main.py:260
msgid "End Time:"
msgstr "結束時間"

#: main.py:265
msgid "Set Start Time"
msgstr "設定開始時間"

#: main.py:266
msgid "Set End Time"
msgstr "設定結束時間"

#: main.py:271
msgid "Clean Up Batch"
msgstr "清除完成批次"

#: main.py:288
msgid "Video Preview"
msgstr "影片預覽"

#: main.py:295
msgid "Video files"
msgstr "選擇影片檔案"

#: main.py:296
msgid "Select a video file"
msgstr "選擇影片檔案"

#: main.py:313
msgid "Failed to open the video file."
msgstr "無法開啟影片檔案"

#: main.py:313 main.py:407 main.py:415 main.py:425 main.py:437
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: main.py:326
msgid "Select output folder"
msgstr "選擇輸出資料夾"

#: main.py:407
msgid "Invalid time range."
msgstr "無效的時間範圍。"

#: main.py:415
msgid "Invalid output file format. Please use a supported video format."
msgstr "無效的輸出檔案格式。請使用支援的影片格式。"

#: main.py:425
msgid "Error during command generation:"
msgstr "發生錯誤"

#: main.py:435
msgid "Trimming complete!"
msgstr "剪輯完成"

#: main.py:435 main.py:484
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: main.py:437
msgid "Error during trimming:"
msgstr "剪輯時發生錯誤"

#: main.py:446 main.py:449
msgid "Not Run"
msgstr "未執行"

#: main.py:453 main.py:454
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: main.py:457 main.py:458 main.py:473
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: main.py:460 main.py:461
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: main.py:484
msgid "Completed batch items have been removed."
msgstr "完成批次已經被移除"

#~ msgid "Toggle Batch Section"
#~ msgstr "開關批次處理區"

#~ msgid "Invalid time format. Please use HH:MM:SS."
#~ msgstr "無效的時間格式。請使用HH:MM:SS格式。"

#~ msgid "Browse"
#~ msgstr "瀏覽"

#~ msgid "Video files (*.mp4;*.avi;*.mov)|*.mp4;*.avi;*.mov"
#~ msgstr "影片檔案 (*.mp4;*.avi;*.mov)|*.mp4;*.avi;*.mov"

